第一次去滾，大陸雞收唔收支那寶？

收

睇你去邊間